今次係販民最後一次機會

今鋪阿爺擺明玩鳩你班腥港人，你仲比個垃圾會正正常常咁run既，你班友可以全部落地獄

把握機會，本王可以係紐倫堡大審判免你地一死

爺你老…

班人只會顧住自己果十萬蚊人工。